［代開］一月廿二日 沙田馬料

你條濕鳩潛水

R1 1.6.8.13

留名

R2 1.5.6

買左1,6位置Q

開左啦

可以過去睇睇 岩岩醒無耐